無事兒賣樓完美咁避開跌市

但然後高位上返車

咩玩法

佢自己抵撚死無得講，最慘害到有班想上車，又信左佢

已經MISS 左 上車黃金機會

新界西升最多 的確又中

李嘉誠都話有能力上車就好上車，信隻抹屎狗鳩噏都唔信李生，抵撚死架喎

年頭有班垃圾解讀李生話會大跌 叫人唔好買樓 串柒柒咁
而家個個潛曬水

仲有面問幾多人因為佢慳左錢
唉

又話百發百中
一唔中就扮反咗手 又扮百發百中只限上年7-12月
但仲有面出黎話人屈佢 低賤過天凡

條友近期買左樓咩？
唔係話睇跌？

自住又供得起過到壓測根本唔駛睇時間買

當日佢點對IT 巴 今日就應該點對返佢
弱智仔過街老鼠
唔好跳樓住

個傻西潛左水？

潛左去玩具台 不過又扮大佬比人公開binc
依家去左影視台

幾時轉去成人台

好友淡友睇錯無問題
但講到自己係救世主打救左班網友真係好撚好笑

沒事兒
撚狗俠
淡友俠
正義的花生
財經台四大救世主

仲有個自稱契爺都收左皮
問下佢上左車未

兩球仔條傻閪應該畀業主加租，搵緊屋搬